{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-30",
        "domain": "레포츠",
        "title": "수리덤오토캠핑장"
    },
    "text": "スリダムオートキャンプ場は慶尚北道清道郡雲門面に位置しており、清道郡庁からは約41km離れています。 ここに来るためには青麗路と雲門路を順に走らなければなりません。 大体1時間ほどかかる時間です。 スリダム渓谷は真夏でも水が冷たく、入手するのが嫌になるという噂があります。 そのため、休暇シーズンにも多くの人がここを訪れ、渓谷の水遊びを楽しんでいます。 また、このキャンプ場は森に囲まれており、自然にやさしいキャンプが可能です。 キャンプ場は自動車キャンプ場15面を保有しており、各サイトの大きさは横6m、縦8mで造成されています。 加えて、今後は一般キャンプ場も追加で拡充する計画があるそうです。 毎週月曜日と火曜日を除く残りのシーズンは休場日がなく、多くの観光地が近くに位置しているため、連携観光が容易です。 また、周辺には様々な飲食店もたくさんあり、食事に不便がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "スリダムオートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "スリダムオートキャンプ場は慶尚北道清道郡雲門面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スリダムオートキャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "スリダムオートキャンプ場へは青麗路と雲門路を順に走ることでアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "スリダム渓谷の水はどういった特徴がありますか？",
            "answer": "スリダム渓谷の水は真夏でも冷たく、入手するのが嫌になるほどです。"
        },
        {
            "question": "スリダムオートキャンプ場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "スリダムオートキャンプ場では渓谷の水遊びを楽しむことができます。また、周囲は森に囲まれており、自然にやさしいキャンプが可能です。"
        },
        {
            "question": "スリダムオートキャンプ場は何面のキャンプサイトを持っていますか？",
            "answer": "スリダムオートキャンプ場は自動車キャンプ場15面を保有しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場の各サイトの大きさは横6m、縦8mで造成されています。"
        },
        {
            "question": "スリダムオートキャンプ場は今後どのように拡充される予定ですか？",
            "answer": "スリダムオートキャンプ場は今後一般キャンプ場も追加で拡充する計画があります。"
        },
        {
            "question": "スリダムオートキャンプ場は何曜日に休場していますか？",
            "answer": "スリダムオートキャンプ場は毎週月曜日と火曜日を除く残りのシーズンは休場日がありません。"
        },
        {
            "question": "スリダムオートキャンプ場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "スリダムオートキャンプ場の周辺には多くの観光地があり、連携観光が容易です。"
        },
        {
            "question": "スリダムオートキャンプ場の周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "スリダムオートキャンプ場の周辺には様々な飲食店もたくさんあり、食事に不便はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 496
    }
}